聖誕不消費/去黃店 做對了

依家d大商場做少好多生意 港島油尖旺銅個d戰區更加唔使講

班友等住聖誕新年回本 點知我哋玩黃圈又搞聖誕新年活動
班商家佬依家腳都震撚埋 近排平均一日出幾篇文屌黃色經濟圈

留意到沈旭暉有幫口提醒我地就知道路線正確

推

洗撚幫襯香港零售
上Amazon都買齊
又抵又齊全

中資係香港已成市場毒藥！

仲要送埋上門

齊走資

咁如果業主係藍既,咁咪幫藍業主交租?

你真係唔識架喎
撻地係無得避免
而且就係因為撻地係佢
你唔租佢咪搵藍屍租
首先驅逐藍屍公司
到我地夠大啲地產商自然會奶
見風轉舵就係班地產佬既常識

岩咁講法大把手足要辭工/退租

我唔鼓勵唔消費
而係向黃店消費, 黃店都要食飯架

你飲o既水都係東江黎, 唔通你都係藍?

你確定你呢個論點真係啱討論???

香港金總終於接受網上會員申請啦

TG 公海：

和你Shop

對家完全係明燈
對家屌咩我地專攻咩就得

咁又係,你都on撚9無乜好討論

都啱既,同你個on9講野真係曬氣

哦 P牌仔